一少撮人、個別人士、外國勢力、有關部門...政府仲有咩百搭字眼？

每次記招都用埋啲毫無意義嘅說話當回應。
如果oral用呢啲字詞有冇3拎？

中或最贏